驚！中國研發手持聲波武器控制暴動 可損害人體並已批量生產

笑死，震死自己友先到對家